有無人有玩smashing four!!!??

停左一排冇玩了

點解？

有啲悶

有，你個陣擺咩？